緊急！覺唔覺得再係咁影啲食藍店嘅人上來，呢場運動會輸？

影人地上來侵犯佢哋嘅人權
咁做同共產黨嘅批鬥無分別，
淺黃離我哋而去。

仲有，
俾美國人睇到
到時就失去佢哋嘅支持......
國際戰線崩潰
場運動就一去不返......

所以影人之前要三思啊！

仲以為民意撚收哂皮添

55

失民意架會 唔好咁做呀

左膠就係咁on9 對家殺人都做得出 而家少少事就係到嘈🤡

好驚比人影大頭見到你食藍店？

喂 你地班深黃快啲辣著 有投票權 但食緊花生嘅中立派啦影多啲

p派狗傻鳩先會講淺黃深黃
黃就黃藍就藍 含撚啦你
投票權
唔通本身嗌緊光復香港然後比人影張大頭就去投民建聯咩

唔覺, 只係知道左膠好鍾意借機會死番黎

BLOCKED

第一日放監? 仲FF有中立既五毛

可能俾人影咗

另外有編環球時報文章，又係講影藍店。

睇嚟佢哋好驚